＜真假木蘭＞ 花木蘭？ 我們香港人，早就看了一年多！

的確，在香港的木蘭，真假太易分。

女手足勇過男人